# О приложении
Приложение для формрирование RSS ленты из аудио и видео файлов

env variable:

REDIS_HOST = ''

REDIS_CHANNEL = '' 

TELEGTAM_TOKEN = ''


# Запуск

## Windows

```PowerShell
python -V
python -m venv env
env\Scripts\activate.ps1
pip install -r requirements.txt
python test.py

$env:REDIS_HOST = '127.0.0.1'  # redis server
$env:REDIS_CHANNEL = 'some channel'
$env:TELEGTAM_TOKEN = 'some token'
python main.py
```

## MAc
python3 -m venv env
./env/bin/activate
pip install -r requirements.txt

#Builds

docker build -t fc:v1 .

docker run -e REDIS_HOST='192.168.0.2' -e REDIS_CHANNEL='test' -v D:\temp\www:/srv/data fc:v1 
docker run -e REDIS_HOST='192.168.0.2' -e REDIS_CHANNEL='test' registry.gitlab.com/alekseyim/feed-creater:main
docker run -d -p 8092:8092 --mount type=bind,source=E:\docker,target=/srv/data registry.gitlab.com/alekseyim/feed-creater:v4 

# TODO
странный баг не уходят сообщения в телегу если в нем есть подчеркивание